自殺個案Database

- 大家俾吓意見
- 歡迎在網站上留言
- 誠邀版主負責整合個案資料

網站簡介
- 搜尋分類功能
- 每一個案有一個整合個資料頁面
- 留言功能